# Машинное обучение

## О репозитории

В данном репозитории представлены результаты выполнения практических заданий по дисциплине "Машинное обучение", преподаваемой
на кафедре "Прикладная математика и фундаментальная информатика" факультета информационных технологий и компьютерных систем Омского 
государственного технического университета. </br>
Собранные материалы включают в себя:
* лабораторные работы (исходный код и сопутствующие файлы)
* отчеты по времени (для лабораторных работ)
* экзаменационное задание

## Об авторе

Все задания выполнены Михаилом Гуненковым (Mikhail Gunenkov), который на момент формирования репозитория является студентом группы ФИТ-181 факультета
информационных технологий и компьютерных систем Омского государственного технического университета. </br>
Связаться с автором:
* https://vk.com/m_gunenkov